［突發］台灣封關！

3/19 起非本國籍禁止入境

本國籍的入境一律居家檢疫14日

現正記者會

還有說到台灣將提供口罩付給美國

美國為台灣保留30萬件防護衣原料

台美合作研發疫苗

稍後共同簽字

Taiwan no.1

Nice,
真正的中華民國

【第叄拾期牆紙】 初心與抗爭

TG :
FB :
IG :
WEB:

民選政體
台灣世界第一

台美友好

笑到最後

濕撚哂
想做台灣人

台灣係台灣

good
負責任嘅政府
獨立國家台灣no.1

台灣就好啦

好羨慕

新一期

Sorry,
my fault
係台灣

天滅中共
奶共死全家

台灣第一

小英好波

來源請求

TW no.1

還有說到台灣將提供口罩付給美國

美國為台灣保留30萬件防護衣原料

台美合作研發疫苗

台灣加油加油加油

台灣係真中國

人民選擇的政府才會為人民著想

台灣今次無得輸

終於全封

實激鳩死支那 等睇口交部出黎吠
好葡萄台灣

封左仲好，唔好比武漢肺炎搞到我愛既台灣

This moment
Taiwan is no. 1

如果當年中國冇比共產黨佔據，就係而家嘅台灣
台灣其實真係福地

如果一月係韓國魚當選

On9
你睇吓國民黨宜家咩樣

我係中華民國人呀

如果將台灣奶共既人同香港黃絲交換
台灣應該會變成全世界最好既國家

台美防疫夥伴關係聯合聲明全文：

為共同對抗源自中國武漢的新冠肺炎病毒，台美雙方將進一步強化台美諮商與合作機制，在此夥伴關係之下，將分享最佳做法，合作進行相關抗疫措施，包括：快篩檢驗試劑的研發、疫苗的研究與生產、藥品的研究與生產、追蹤接觸者相關技術機制與科技、舉行科學家與專家的聯合會議、防疫醫療用品及設備的合作與交流。

外交部長吳釗燮
美國在台協會處長酈英傑

澳門都封啦
又唔見你讚
成日吹奏台灣

台灣抗疫真係領先全球

其實未必

台灣係有足夠嘅人去反抗先至有今日

美國確定台灣係盟友了

繼續發大財啦
遊客多都歡迎 幫支那將台灣做隔離區

好勁 口罩仲可以供應俾美帝

可惜沒有如果

唔會，中華思想仲存在喺支那就一定無得救

又贏，一個做實事，一個打緊飛機嘴炮緊，大國喎，笑左

如果係韓國魚當選

真點訓係到都贏

林病: 麻煩各位俾口罩我送返支那

真心想台灣分少少口罩俾日本，韓國，歐盟。

【急！】葵芳葵信樓有女聲叫救命

好羨慕啊

坐等美澳防疫夥伴關係聯合聲明

中華民國萬歲

當年國民黨都唔係好野黎

做得好

台美合作，世界第一

【兼職清算師】揭穿黨青YMCA CEO真面目

唔好意思騎劫一下。幫推，送藍機構一程

想移民了

如果選左條魚一早死撚左

台灣獨立
No 1

自己本土都限購緊，點分比咁多人

有冇禁埋中国，香港同中国澳門

Taiwan number one

台美合作

有幾突發

台灣人間最後反共淨土

TAIWAN#1
蕭生唔好返黎

獨立國家真好

有鬼人識你澳門咩

近近地
廣東省雲浮市 過年已經封路
而家宣稱 零確診

又唔見你讚

識打輿論戰

捐物資比美國
得到美國人支持

對比 中國搞假新聞 老屈美國放毒

全禁

華人之光

台美聯盟

勁撚到

台灣好波

中港澳上個月已經封左

痴下台灣金糠先

我係台灣人呀Hi

今次台灣表現真係世界第一

今鋪真係比台仔威盡

可以幫埋大佬美國

其實台灣配額仲係1星期4個

叫澳門分囉，而家一星期有7個

我(想)係中華民國人呀屌

咁近支那 但政府表現都完勝全世界 獨立同民主的重要性

禁左成個幾月啦今朝先放監咩

生為香港人
死為台灣鬼

唔該借個位，p牌完全推唔郁

仲有22日可以清算黑警！

有冇160萬港紙
有既有計傾

小英總統早晨

希望台灣快啲做到一線科研大國
渣住支那個春袋

台灣

我係台灣人阿，HI!!

噚日重話諗緊，可能個六個外遊回歸真係嘈得好勁

經台灣轉機係咪唔當入境？ 係加拿大準備星期六返香港

源自中國武漢的新冠肺炎病毒
準備無誤

文文做野真心抵讚！

台灣今次領先全球

台灣人係幸福嘅

香港人幫過台灣，台灣今次應該幫幫真正嘅香港人。相信香港民間口罩只夠用多一個月，希望：起碼香港市民可以向台灣買口罩。

台灣將提供口罩付給美國

口罩賣出去，軍火運進來，台灣發大財

支那人同香港人算唔算外籍人士
算嘅話 佢地張台胞證點解釋

身為臺灣媳婦嘅我感到幸福

封撚埋你就讚喇支那人

開頭講口覃比何蘭、日本、美國定現有交友國，原來美國跑出

一個美國
一美兩岸

當台灣已經忙緊封關同研發疫苗，
蝗蟲國仲諗緊點樣推落美國度。

高下立見

想嫁比個台仔

獨立民主唔係最重要，最重要係民智。 冇民智選出個韓国瑜都係死

來生不做香港人

新中國？就來個新台灣

Taiwan 冧巴溫呀！

小英真係唔係講玩

sorry我7左

起碼唔洗防暴圍住已可同市民傾計，行街，食嘢

澳門mic不了

我想係台灣人呀Hi

好令人羨慕

正常就應該係咁，但嗰班歐洲人仲係度等支那打救

澳門無封支那

當選都要5月20號先上任。 但小英完勝條光頭。光頭佬做市長都唔掂。點做總統

澳門封埋支那我就讚啦

仲以為你胸有成竹

點知你道歉

笑死我

台美合作 gogogo
耿爽一陣又唔爽了

無錯 當地政府應為民族主義者 不是全球主義

已完全封鎖該用戶

問題係如果韓國魚當選
美國仲會唔會同台灣簽

加油加油💪🏼

全世界都讚緊台灣
你就係度借d依踩
懶獨特？

個個係外國讀書嘅都飛曬返嚟香港
唯獨係台灣讀書嘅最安全
想做台灣人

可做TVB嘅(超級無敵掌門人)拍矮仔

當年陳水扁提過香港台灣互免簽證，拎本passport過關連台證都慳返，係香港同中國政府唔肯。

亞洲惟一最強民主國家

7左要認，打要企定。 做錯野當然要認啦，唔似得港共咁死雞撐飯蓋

笑到最後的人

五毛露底了

一早block左嗰隻五毛豬

飯飯同大細S係咪又要出黎鬧人狗官

美國：「請給我口罩」
台灣：「請給我防護衣（原料）」

tw no1

800萬票民意

中國呢個名好馨香咩

係絲打既話我OK
利申台灣人

唔好傻，口罩到香港，就會益晒中蟈人。

好想做台灣人

印Made in TAIWAN落去先得

台灣就是台灣

台灣做實事
唔似得某國淨係識搞宣傳

其實都太遲

台灣要上位了

我想做真正嘅香港人

羨慕

知名五毛
唔好理佢

本國 = 中華民國

全球爆到咁
飛機到病毒到
唔全封先至怪

台灣都有中學同大學奶左野要停課
同埋我自己係某北部私立讀緊
戴口罩大概係有7:無3，戴左既部分人重係係咁意戴下（例如只係遮口唔遮鼻）
政策做得好但部分市民仍然懶懶閒緊

唔使驚，佢哋有辨別真偽香港人嘅能力

早兩日又有個香港人走甩左，唔好俾的仆街放毒呀，加油台灣

幾時宣布埋「驅逐所有台灣境內共諜」

要印「天滅中共」、「共狗死全家」先得至少唔好比批口罩過到香港>支那關

唔諗住試下巴打?

好想住係台灣

up

臺美防疫夥伴關係聯合聲明

2020年3月18日臺美防疫夥伴關係聯合聲明為共同對抗源自中國武漢的新冠肺炎病毒，臺
美雙方將進一步強化臺美諮商與合作機制，在此夥伴關係之下，將分享最佳做法，合作進
行相關抗疫措施，包括：

●快篩檢驗試劑的研發、
●疫苗的研究與生產、
●藥品的研究與生產、
●追蹤接觸者相關技術機制與科技、
●舉行科學家與專家的聯合會議、
●防疫醫療用品及設備的合作與交流。

外交部長 美國在台協會處長
吳釗燮 酈英傑

當初選擇

流亡歐美既抗爭者

同

流亡台灣既抗爭者

此刻心裏是何感想

我係台灣人啊hi

每週十萬口罩送美國，唔知送幾多先換到三十萬件衫

點都好過林奠lol

金仔先叫全封，英文唔係

都真係得香港政府咁廢
啲人先會戴曬口罩

Taiwan No.1

將中國武漢包機收返黎既台商
轉運埋去美國做醫學病理研究

如果當年無比共產黨佔據
而家共產黨只會改名為國民黨，其他都唔會有分別

手足，台灣連保護衣都自己生產，好明顯係美國信唔過支那會出貨，即刻向台灣訂，然後比埋原材料比台灣叫佢即刻生產

Gay marriage

支拿出黎屌未呀

CLS，
首先憑單肺炎令全球都注目台灣防疫，
其次本來同美國個關係一直卡係美國牛同美國豬果到，憑口罩外交又進一步加深同美國關系，
其三之前政府出錢俾民間整口罩機從而擴大未來產量，配合一二兩點對抗中國口罩產業出口，

只可以話，肺炎一役，全球都輸，得蔡英文贏

台灣是一個清醒決斷的國家

台灣會唔會好似係瘟疫公司入面最後存活嘅國家咁分派疫苗同口罩到各地

幾時先解封

支那想用醫療裝備渣住美國春袋
今次激撚死支那狗

你叫支那外交部情何以堪

點入境?拎外國passport?

諗返高登年代
香港網民 當時恥笑 台灣畢業生22K

但原來香港人
真系一直「窮得只剩下錢」

中華民國有咩問題?
佢地自己CASH都係咁寫

明志，同蔡總統申請當兵，接受反共諜測試後做反攻支那既先頭部隊

呢d堅留名青史

如果korea fish 當時當選依家會點

但英, 日個正苦
都係人民選擇, 但又唔覺有為人民著想

美國冇可能靠台灣口罩，而台灣亦唔會靠呢啲保護衣，呢樣只係代表大家既友情。

反而合作攪疫苗藥劑先係重點，日後可以幫助台灣攪生物醫療，真正大生意

俾埋料你再同你買
大家有著數

天滅中共............
天佑台灣............

親, 民主是個好東西

香港整單反送中叫醒台灣人投蔡英文
選支國瑜真係等滅島

落鳩曬支那面

你慢慢做中華民國
臺灣就係臺灣

呢個先係成件事既重點，共同研究疫苗確立關系，之後搞掂埋d豬牛就簽得TFA，到時就真係升晒lv做獨立國家了

Taiwan is not China

人進去，病進來，台灣發高燒。

我係台灣人啊屌

支國 香港 澳門唔封台灣，但係人地台灣封你喎

做繁體支那有咩好

一陣Trump retweet呢單新聞再加多個hashtag #TaiwanisNotCHINA 就好玩

台灣今次的確係世界級
佢全國上上下下都好清楚支那既惡行
一開始對支那既態度已經好正確
從來唔會信支那講既野
再加埋民選政府係適當時候做番對國民有益既政策
其他政策我唔係台灣人唔知啦
但淨講防疫 同對支那既防範
台灣今次真係世界榜樣

想問問捐口罩俾支那果班台灣支那人
依家去左邊

如果我說愛我沒有如果

歷史無如果
更何況台灣細咁多，要管理相對易

台灣人被代表了

我有j絲打
幾時簽紙

完美示範何謂一個真正服務人民嘅政府
相反香港嗰個無時無刻都想置香港人於死地嘅垃圾殖民政權

大選如果係選咗韓國魚咁點算

唔係靠
你睇F-16個維修係台灣
係個戰略工廠/後勤正式係台灣開工
美國生產成本貴嘅戰略物資，將會掉去台灣做

推

根本正路就係咁做
on9先會為咗少少經濟利益而唔卦

台灣屌打全世界

台美合作研發疫苗

Taiwan No.1

屌，又贏

英、日人民 選擇 跟中國過從甚密

相反

台灣人民 自2000年
一直活在導彈威嚇下
承先啟後地為下一代
爭取民主與國際認同

支那禁台灣入世衛,
而家美國等如將台灣納入美國 CDC

香港得個支那

掛住台灣

10分鐘前

台灣選民應該覺得當日選擇無錯
如果韓國魚上台真係同超中趕意

仲有捷克嘅蠍式衝鋒槍

明居正好嘢

如果係KRF做
應該仲問緊中國攞口罩

蔡總統

Look at chinapore

一星期十萬口罩對於台灣而家既產量真係濕濕碎，人地而家一周都幾千萬隻產量。

就好似一個月入3萬既窮中產
每兩個星期攞廿蚊出黎買六合彩金多寶電腦飛咁

美台聯盟

梗係
宜家蔡英文民望高到

唔單止出事嘅人少，仲可以係疫情之中搵到食

港共真係柒到閪
支澳 支那 香港 台灣
做得最撚差就係香港政府
成班狗都不如，支澳做狗都醒撚過香港政府，
好彩香港人自己本身醒(藍屍除外)

美台關係越嚟越穩

1日一千四百萬個

死遠d啦澳豬

而家擺明美台實質上重新建交

蔡總統好波

摸蛤兼洗褲

悶聲發瘟疫

你睇下林鄭就知條臭魚會點做

記得早幾年我係連登講台灣比人笑我台狗，話電子業正垃圾，製造業正垃圾，台灣正垃圾今日台灣令我自豪！我係台灣人啊屌！

台灣是抵抗中共的堅固防線
未來台灣必大有可為

我哋幾時有幫過臺灣？
就算有點解你可以咁厚面皮話人地應該幫返我哋？

係臺灣。

中你老母

連燈

小英要好好玩外交
支那傳毒都可以變救世主
台灣好好利用一定上到國際舞台

點解要分？？？
憑乜嘢？

唔關事，係嗰陣時嘅台灣人用血汗換返嚟

ok

大國掘起！求武統香港

In CDC we trust

仲記得班友話台灣正培圾垃圾台狗

今次激死班小粉紅

好波！！！

點解我唔係台灣人

有葡國國籍

美國+台灣+香港民間而家連成一線
抗 Chinese Virus 聯盟
叫 covid-19 果 d 可以自動淘汰

犯冰冰 大s呢

范瑋琪啊

幾時有香港村

你邊位呀
同你有親呀

係乞衣兜到攞飯食

咁中華人民公和國香港特別行政區都冇問題
因為連本護照都係咁寫
唔止，基本法寫埋添
咁得啦，今日開始擁護一國兩制搞掂

台灣世界第一

想做台灣人
小英

世界第一等！交义感染比台灣

封你老 無封支那

憑咩要分 日韓同歐盟奶共奶到遲遲唔封關 信哂咸濕菜講既野 共孽黎架

你幫過人乜黎
人地台美都係等價交換

Wfc

天祐好人
希望流亡手足係台灣都平平安安

國民黨都會聽美國枝笛，共狗唔會

台灣好似好荀
但查下資料原來中國防護衣產能每日得3萬
台灣產能應該更加少
依家唔係原料唔夠 係產能唔夠
30萬真係無乜用
不過台美合作研發疫苗

其實呢
人地總統選舉當選人 任期
係直至4年後既 5月20號
即係話人地而家3月仲未夠期到連任就職期。

當然，勝選連任係可以加強施政信心，就其係限口罩出口，限外地入境等等本土保護措施。
而KMT今年既防疫，就真係弱鳩智既……

澳豬扮港豬死返去大三巴啦

去到台灣驚二次回歸

高雄發大財

收皮啦
香港邊有幫過人地

咩等價交換
台灣交保護費咋
自己國民都唔夠口罩
防護衣依家唔係原料有問題 係唔夠產能
你比料 但無產能咪一樣無用
佢依家只係話會比料你 無講唔洗錢

有屎怱話嘅話我OK

今次真係發大財

過左呢關美帝大把油水比臺灣

唔會啦，而加班後生同我地一樣咁反共

台灣唔跟who反而係防疫做得最好嘅一田國，仲要係最前線，貼撚住中共

開始歸邊隔離中國

光復香港教識左台灣人咩叫保護主義
台灣綠營連任係主張保護主義，而家台灣抗疫亦都係靠保護主義

而家根本係兩份天災，八份人禍瘟疫。 要分出去? 得，攞咩黎換先?

面皮成尺厚香港人幫過乜

將台灣同支那（及其殖民地）相提並論對台灣係侮辱

好到唔敢想像

我想香港國未來以台灣為榜樣

國共兩黨本質一樣

有免簽已經係

唉…
你等美國佬真係搞得掂先啦

最慘侵侵都係反科學

推，台灣遲下應該做美國嘅亞洲中介人？

澳門人得罪你？
成日抬高台灣

台灣政府世界第一

成功國家

一月中發生嘅事實，改變曬台灣！

屌佢 小英政府好似脫胎換骨咁

保護費咪保護費囉
而且台灣都無講明唔收錢送口罩俾美國

無咩產能 人地有台商調左一棚人去生產保護衣喇喎

又咁講，冇反送中的喚醒
台灣而家邊個揸莊，你知我知單眼佬知
台灣人邊得黎而家有險可守

台灣一直對「港澳地區」係特別看待
而家危難中係時候見真章

假如投資移民未取國藉都唔入得?

台灣抗疫 真正抗疫

??
都唔知你做乜撚
點可能用香港同台灣做例子直接比較?

台灣一早反中國 佢既立場由頭到尾都不變
咁佢都自己用中華民國
加上人地反中國之外都無反對CASH上面寫中華民國

訓撚醒未??

推
樓主pin

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

國民黨當年又咪係咁腐敗

咁人地睇住我地發生 唔係叫幫喎
我地夠睇住支那維權人士有幾慘啦 唔通又叫幫咩
人地台灣收留我地流亡手足就係幫喇

台灣旅遊業會唔會屌到仆街？

今次疫情令我覺得英國政府好恐怖

咁台灣人會屌到旅遊業仆街

台灣=華夏文化正宗

大陸人算唔算外籍先

限購為左唔俾人囤貨 而唔係唔夠貨
而家台灣日產幾千萬個 實夠有餘

1947年已經行憲可以全民直選總統同立委、你睇返當時既選舉可以見好多人投票、甚至有蔣介石國民黨抬轎既候選人都會因為做得差而落台，係1948年因為內戰失利先戒嚴，同埋民國大陸時期雖然係貪污，但都係有言論自由宗教自由，又唔會鎮壓學運工運、又唔會殘殺異己，係因為走佬去台灣後，發現之前內戰嗰幾年幾乎所有既異見份子、學運工運都係由共產黨卧底策劃，蔣介石先發左癲咁鎮壓所有國民黨以外既人。所以當年繼續由國民黨執政行親美路線，好可能會變成而家日本咁，幾十年都由同一個政黨執政、但起碼係經民選洗禮。

國民黨變過街老鼠未？

台灣加油，差歐洲，多D去歐洲宣傳點完美民主抗疫，爆都爆唔起，唔好比支那搶風頭話自己獨裁有幾好

林鄭勇救全台灣2200萬人

支那生產合規格防護衣有幾廿間廠
產能加埋都係1日得3萬(好似係1月新聞 依家唔知)
你咩台商咁把炮?
我google淨係搵到月底交付百萬防護衣
佢都唔敢講日產能有幾多

其實台灣除左228、中壢事件同美麗島事件外，幾十年都無乜大型流血抗爭，只不過係因為有好多台獨思想既人潛入國民黨內部再爬上高位改革，例如李登輝

封關確保自己供應到畀美國同本土
支持小英

直接簽字加入聯邦政府重好啦

呢啲先係國家典範
Taiwan No.1

亞洲第一國家 台灣
支那唔好話拍馬 就連揸架法拉利都追唔上

想唔想外國人喺疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵？
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

btw
不過原來呢單野撚支那意義大d
台灣比美國口罩 每周10萬個
美國確保30萬件防護衣物料
屌 兩樣野都勁少

你理得人姐 人地話交到咪交到囉
你眼紅呀？

台灣
經過今次之後, 美台關係應該好穩固..

其實中共唔吹奏係美國播毒都唔會激嬲人
好啦而家玩針對
中共真係玩火酒

因為支那口罩有病毒

港共特登既 想報復市民ar ma

你up緊咩
我既意思係象徵意義大過實際用途

全靠李登輝

講咗成個月，美國想走因中國扣起曬美國嘅出口；但台灣真係唔安全，你比馬英鳩，泡菜魚之流上台咪含

中國趕走美國記者
係咪唔驚台美建交
當年美國揀得中共
而家就揀得台灣

拎支那出黎講再問人咩台商咁巴閉可以月產百萬年既意思原來係象徵意義大過實際用途

In English Tsai We Trust

呢d先醒目麻，你睇阿冰個....

台灣勝在有小英

一個係諗點解決問題
一個係諗點樣將問題轉俾第二個人
屌唐唐大國成個潑婦

其實臺灣嘅抗爭歷史好長
詳情wiki下228
唔好成日睇得自己咁高

堅台獨了！

臺灣有自己原住民
唔好亂塞個華夏畀人

勁

蕭生最醒, 一早過左去.

你係咪睇唔明
再唔明睇下ptt睇下台仔討論
防護衣一路以黎既問題唔係原料
係產能問題
而台灣防護衣未有武肺之前本身9成依賴支那入貨
支那幾十間廠既產能先1日3萬件
台商有無可能高過呢個數?
佢新聞有話月底交付100萬
問題呢100萬件係用左幾耐生產出黎?
如果依家係產能問題 而唔係原料問題
咁呢30萬件原料 個實際意義係用黎做咩?
如果美國係送或者賣30萬件防護衣比台灣就真係唔同講法

封關保肺

？？
你話「台灣一早反中國」
既然係咁，點解你仲問「中華民國有咩問題」？
或者你指嘅係，「反中華人民共和國」，不反「中華民國」
咁咪跌入咗「九二共識」陷阱囉傻仔
台灣嘅共識咩你搞清楚未？
係你瞓撚醒未

所以我一開始咪話你理得人交唔交到囉
係你硬係要拎支那出黎同台灣比
抬高支那你會開心d?

台灣大國
亞洲之首

華人之光

好波
台灣no.1

我無理佢交唔交到喎
只係一個每周送10萬個口罩
一個送30萬件萬原料
兩樣野都唔算重要
除左合作研發
呢單野 撚狗意味大d

下一步，應該美國幫拖，搵台灣人做世衛總幹事

make sense

無理由架
連登不嬲話台灣係繁體支那
呢啲9成9假新聞啦

陳同佳: 我想去自首啊

好期待

真中華

真·中國

揚威國際
想要疫苗就承認台灣獨立

陳時中

香港正苦應該要學下台灣

撚有幾千萬，好似係千萬鬆D，台灣有2千幾萬人
所以一星期限購3個都算係根據返佢個生產量。

自己開個twho啦
美國第一個入
邊個國家夠膽唔跟

美台 世界新秩序

台美合作研發疫苗

對於台灣全面禁止非台灣人入境，陳同佳表示歡迎

絲

其實政治上1949前係比今時今日自由
至少做到五四運動
但問題係舊社會太過腐敗
貴族奴隸階級同清朝一樣無變過
加上國民黨又貪污印銀紙
所以d人先會支持共產黨 換黎呢個結果

LM支持
台美一齊研發疫苗

台灣真係贏到開巷

臺灣有自己原住民，自己文化
唔好亂塞個中華畀人

正
台美應該好快合作成功 研發疫苗 唔好賣比支那

咪撚on9 睇多啲新聞用下個腦先打字
今個禮拜先每日產 900萬個
平日醫療需求已經要用咗一大半，淨低嗰啲除咗要預留儲備之外仲有要俾啲一線防疫嘅人,社福界,航空公司嗰啲用
剩低嗰啲先叫做餘額 拎得出嚟賣

我覺得都係，不過大陸人唔係咁諗，你聽 RTHK 節目就知

從來唔擔心美國，
支那攪壇咁既野仲卸膊比美國，
嚟緊份人權法報告應該好精彩

屌你老母台灣先係親生仔
D撚樣唔撚識珍惜

五毛露底
琴日沙嶺post係咁質疑要清明拜山
屌你老母

班人撚有咩
有就唔洗住公屋啦

佢一上任已經講咗換咗人唔會即時改變到 d 咩，起碼需要3-4年時間執整，而家開始真係收成期

一齊打中角

美國收咗台灣啦，一係就做泛亞同盟將台日韓整合。

駛撚咩

依單野美國佬有心激中共，想屈武肺源頭係美國
對台灣黎講，同美國合作=Q嘜認證，之後同其他國家合作都易d

如果有下世，希望投胎做台灣人

又冇得自首

有得選總統真好

來生做台灣人

其實第一線防疫係有一個月儲備，講緊上緊一千三百；
不過前幾日先講防疫物資原材料有問題，重心諗係乜

識個台妹結婚，都仲有希望呀

721831

應該話，如果當年中國冇比共產黨佔據，就唔會有而家嘅台灣

台灣快啲接收香港

咁係台北轉機點算

香港其實係台灣親生仔
好想回歸母親懷抱

support TW

中化人民共和囯繼續打飛機啦
繼續屈人地支那啦

撒4中囯人保全球

台灣難波萬

中華民國無問題
但今時今日仍然用"真正的"去講
咪即是同支那拉上關係
夠了
台灣就是台灣
台灣中華民國都同支那無關
唔需要真唔真正

Taiwan No. 1

正解，心水清

係台灣住夠5年可以申請歸化入籍, 但要放棄原來國籍

蔡總統真心做實事

Taiwan No.1
Fuck China

不嬲都係，依家係英國唔要香港呢個親生仔

耿爽不爽未?

竟然用林鄭比較

無敵台灣
I love Taiwan

還有說到台灣將提供口罩付給美國

本來台灣都無諗住咁快封關
多得班出國玩既台灣人
一番到台灣就多10幾單
最仆街既係
有條友貪平去玩
番去番工先發現中招
間公司全部人都要隔離14日
俾人上網屌到仆街

屌，想做台妹
想知如果當初係韓國瑜當選咗嘅話，面對而家嘅疫情佢又會點做

除了與美國聯合防疫外，台灣是否還與其他國家正在洽談合作？外交部長吳釗燮表示，很多歐洲國家有興趣與台灣合作，他更透露近期中研院長因國際合作部分很忙碌，只是雙方尚未講好可對外公布，他強調，確實有與具研究能量的國家在洽談中。

台灣呢鋪真係拎晒分

屌台灣真係好撚勁
第一大國

大粒墨: 很想去自首

藍絲仲有乜嘢好講

中國領先的 台灣幾年就追得到
台灣領先的 中國幾十年都追不到

台灣唔係中國或中囯
台灣係台灣

中国永遠追唔到

台灣真係好撚型

亞洲第一

陳賤人都可以

台灣完美表現咩叫民選政府 向人民負責任既政府
台灣no.1

小英絕對經得起考驗

台灣最美的風景是人
台灣最醜的風景是人

支共永遠都係輸

美國堅守一個中國原則一個中（華民）國

Push

有居留證嘅路過

理想既政府
有用腦管理國家
加上唔奶共係唔同d

台灣係唔俾雙重國籍？

係都要整紅佢

架空佢 開個新機構啦
仲世衛

陳時中係咪日日都有睇年底，琴日個節目鬧佢鬧得好狠

汁呢

下場
同香港一樣
到時支持佢既人
一定後悔到仆街

Taiwan no. 1

中華民國世界第一

邊個仲話小英冇做嘢，所以選韓国魚
抗疫第一

我係台灣人呀hi

Taiwan No.1 🥳

未必，中國地大人多，管治成本極高，除非學美國或歐盟

年代？

都係得家居檢疫

無咁多地方 成幾千人

唔係話封關就贏
台仔係連疫苗、快篩、口罩分配、口罩、科技防疫都贏其他地方9條街

真係feel到台灣係國際地位上終於係一個國家
唔會比人睇底
好快超越中國
一個中國！！

台灣No. 1

Tw no1

on9 讀多d歷史先

典範

taiwan number one

如果日本無侵華 就無內戰 共匪就唔會...

究竟小英頭個屆係死頂中共打壓導致乜都做唔到定真係唔做野呢?

好波

同意
香港人真係覺得民主會由天跌落來或者課金買番來

台灣人先係全世界最先進同有文化既華人

關鍵字彈出黎，錯曬

哈
我真係笑撚左
人地台灣一路都反中共, 但係都覺得用中華民國無問題
反而要你依個外人去為佢而反?
由一個外人去反問台灣嘅共識係咩?
你意思係台灣人自己未訓醒, 中撚左九二共識陷阱
我又未訓醒 又中撚左九二共識陷阱
得你一個醒左 要為人地發聲??
中二病發幻想自己係地球英雄??

簡單一句 小英依家係反共定支持中共?
如果佢係反共 咁佢點解唔改CASH既中華民國做台灣?
咁佢無改 係咪佢又未訓撚醒 佢又中左九二共識陷阱??

正常